有無人覺得自己唔識獨立?

每次得返自己一個既時候就會極灰，
一無朋友係身邊就會覺得好唔開心好孤單，
開始胡思亂想，
我係咪有病？

得我一個人既時候會唔知做咩好，連街都唔想出。
做好多野都想有個人陪。

我都係啊 好想做咩都有人陪 會開心好多好多

咩原因會令樓主吾開心？
不如分享多啲黎聽下？

得自己一個感覺好孤單 好想有人同我傾計
btw, 吾系甘牙

試多幾次自己一個就ok嫁啦
慣左有人陪姐

唔識依賴

有呀，我呀，出年5月中就畢業，又會得番自己一個，每日返工放工都係自己一個

gay,不了

我覺得我自己已經好獨立